# Alumnos DAM
He creado este ejercicio con el objetivo de repasar el contenido del módulo de programación de DAM.
<br>
Crearemos una clase con algunos atributos (nombre, nota, fecha de nacimiento).
<br>
Un repositorio donde almacenar los datos de los alumnos.
<br>
Un controlador que se encargue de controlar las operaciones de repositorio.
<br>
Una vista donde podamos ejecutar todas las operaciones CRUD, importar/exportar los datos, generar un reporte de alumnos.

## Proceso de resolución:
